巴區仝人祝賀美斯33歲生日快樂

祝你長命百歲，身體健康
在此奉上球王片：

美斯可否不要老

巴區手足呢

生日快樂

唔使開post講

Happy Birthday 🎂

咁撚老

始終世界第二

斯b